你老豆老母鐘意用咩emoji?

👌🏻

唔知 冇收過老豆whatsapp

👍🏻

老豆唔用電話 ？

唔係 係唔搵我

👌🏼👌🏼🙄

老豆😇
老母😊

😀

👌🏻😊

老豆係咪收埋第二個仔

老豆竟然有光環

老母😃

老豆🖕🏻
老母🙏🏻